(無知一問)結婚請飲一問

帶定個頭盔，呢個問題可能好無知

屋企大仔已結婚， 而家到細佬結婚，
咁親家 係咪都應該要請？
請親家咁親家使唔使做龍鳳鈪嗰啲

龍鳯鈪係你老母買畀你啊嫂架

有錢就會買，無錢咪是尻但

擺兩圍請咁多人托咩～
擺四十圍連幼稚園校工都請～